今日除咗千祈唔可以衝，亦要提防有鬼叫人衝

老共手法層出不窮，但係都千篇一律

今日千祈唔好中計，黑警老解隨時混入人群，多啲提身邊人

冇衝既誘因